[冷知識] 今日係一年一度嘅體溫日

因為人嘅正常體溫係37度 所以每年嘅3月7日就被稱為體溫日

因為唔理三七廿一，所以唔理今日